#电脑修改 apk 所需软件
0、首推吾爱破解工具包：

https://down.52pojie.cn/Tools/

1、下载解压编译器 AndroidKiller https://mydown.yesky.com/pcsoft/413552646.html

2、安装 java8 环境 http://soft.onlinedown.net/soft/10044859.htm

3、下载编码器，

改名为 ShakaApktool.jar 替换 AndroidKiller\bin\apktool\apktool https://bitbucket.org/iBotPeaches/apktool/downloads/


#TVBox资源接口外链托管网址：感觉哪个好用用哪个，能不能用，好不要用，有没有坑，自己测试。网上的东西，只是收集，不做测试推荐。
1、https://gitea.com/

2、https://gitee.com/

3、云储： https://yunchu.cxoip.com/

4、腾讯云： https://coding.net/

5、瑞典外链网盘：https://anonfiles.com/

6、比邻： https://pan.bilnn.com 收费了，能在线编辑

7、往事、彩虹: https://wp.wangshi520.com/ 不能在线编辑

8、猫猫外链： http://mmwl.88wg.top/ 不能在线编辑

9、惜染 https://mpimg.cn/ 不能在线编辑

10、枫铭网盘： https://pan.dkpoi.com 不能编辑

11、https://out.zxglife.top 不能编辑

12、https://pan.05kr.com 不能编辑

13、书源: https://shuyuan.miaogongzi.net/ 不能在线编辑

14、OpenDrive: https://www.opendrive.com/ 能在线编辑，慢

15、云星 https://pan.css.lc/ 收费了，能在线编辑

16、nite07网盘 https://share.nite07.com

17、ifilespace https://demo.ifile.space/main

18、七彩云存储： https://cloud.06dn.com/login

19、豆子外链： http://zuoye.free.fr/index.php 限制文件格式

20、棱束链： https://www.lingshulian.com/

21、可直链下载的免费存储空间：https://my.ksust.com/kstore.htm

22、乐分发存储：https://pan.leffs.cn/Login

23、https://www.jsdelivr.com/

24、恩华云盘：https://pan.ehvip.cn

25、诺灸：https://www.cloudewl.cn

26、代码托管：https://agit.ai


#短链接制作网址：哪个稳定自己测试。
https://gg.gg

https://77url.com

https://qiu.moe

https://www.c1n.cn

http://pesc.pw

https://0dlj.cn

https://0a.fit

http://mtw.so

https://app.short.io

https://sd4.cn

https://pqu.cn

https://88d.cn

https://loveer.win

https://mtool.chinaz.com/dwz

https://waurl.cn

https://tshort.lfabu.com

https://dwz.dk


#壁纸：
http://www.kf666888.cn/api/tvbox/img

https://picsum.photos/1280/720/?blur=10

https://qiu.moe/a723


#常用工具：
文本比较、json格式化： https://tsq.lanzouf.com/b0c4rjpsb 密码:123

开发者工具箱： https://1024tools.com/

文本处理： http://www.txttool.com/

直播源批量检测工具： https://tsq.lanzouf.com/b0c4p2fba 密码:123

MXPlayer-Pro-1.46.10高级解锁版： https://tsq.lanzouf.com/b0c4p1nyf 密码:123

MD5获取小工具：http://www.metools.info/

MD5在TVbox中的填写格式："spider": "https://j***.jar;md5;***",


#json内资源格式参数介绍
{"key":"key_〔资源名称〕", "name":"资源名称", "type":0, "api":"csp_〔jar内文件名称〕", "searchable":1, "quickSearch":1, "filterable":0, "jar":"〔jar文件地址〕", "ext":"〔txt json文件地址〕", "playUrl": "〔播放解析地址〕", "categories":["〔自定义资源列表〕", "〔自定义资源列表〕"] }

#码平台
https://www.cnblogs.com/jetsung/p/git-service.html
